[Switch] 星之卡比出左 , PS4 既MHW 即刻靜過鬼

早排MHW 出 , 好似都有少部份人玩下 ,
但呢幾日星之卡比一出 , MHW 即刻靜哂 , 無人再講呢隻過氣Game ,

遊戲時代明顯改變左 , 太難玩太高清唔係大眾所愛 !

今日 食雞出埋 IOS 版 , MHW 應該收硬皮

利申 : NS / 4Pro / iX 有齊

係
好快sony應該頂唔順執埋笠

多返D怪先再玩過MHW

老實講講技術向星之卡比 真係壓住MHW黎打
佢地連post都唔敢推

一隻恐暴龍 我俾 15 分鐘你打好未 ？

玩一陣機都未暖就可以熄機啦

聽講十幾個鐘爆機？

大部份人都 拎係手打緊，邊有時間出咩 Post ！

搭車又打 ，係公司又打，等車又打，食飯都打得 ！公司有D 同事 每日都扮去廁所打機 ，每日有一半時間係廁所到打機

十幾個鐘都比多左啦

你那裡來的自信

故事8個鐘左右啦，儲圖就預十幾二十
不過4p易玩

Switch真係，都無咩好講
不過星之卡比好野黎
同囡囡玩好得

又引戰

太難玩？

個fd話5個鐘爆機

呢個食女 食到腳軟，好過班殺龍巴士打到肝硬化

屌 嚇撚死人咩

又扮假膠釣魚
然後轉個頭又會有人話任豚吹奏星之卡比

好似都有少部份人玩下

人唔笑狗都吠
賣左幾百萬隻都叫少部份人玩

假得太明顯已經失敗咗

樓上大把真心

是但啦

下 ？ 吹奏 ？
洗唔洗搵返幾個月既 Post 出黎証明呀 ？
一早知道 卡比一出 ，MHW 必亡架啦 ！
果陣D人 吹奏 MHW 已經預言有呢一日 ！

同我講銷量 ？
成個交易區都係 星之卡比 ，
你估MHW 多 定 卡比多 ？

係係係
你慢慢搵交嘈啦